入黎講低食米粉河粉定粗麵幼麵米線

統計下連登巴絲通常食咩粉麵多

我先：米粉支持者

油麵

港女 我鍾意食米線 炒米粉都 車仔麵就一定食油麵啦 最鍾意都係烏冬

冷烏冬

伊麵得唔得

米粉，因為冇咁肥。

你講撚哂咁濟

河粉同米線！！

河粉 唔肥唔食

公仔麵/薯粉
點解冇得揀

米粉之後幼麵

薯粉 通心米線

同好，或者食全蛋麵

通心米線邊度有得食？

Sor lo 咁烏冬啦

米粉>米線>河粉>紅薯粉

米粉米線

河

仲有丁、烏冬、拉麵

幼麵

米粉，夜晚宵夜漉個米粉撈豉油熟油食

車仔麵之王 油麵

前日食米線 琴日食米粉 岩岩食左河粉 前排連食左幾日烏冬

米線 河粉 意粉 金邊粉 瀨粉

粗麵

米粉！炆米

去米線鋪就食米線，配牛就米粉，車仔麵就幼麵

米粉

米粉 幼麵

河粉 米粉

車仔麵嘅話就一定係油麵！

米線 河粉 其他唔食

淨係會食河粉

蕎麥麵

河粉同油麵

食唔同野配唔同麵㗎喎

米線 > 米粉 > 河粉 > 幼麵 > 粗麵

牛演就配米粉、而旦就要河粉

河粉

我是來留名的

以前多食河 依家食米多
撈既一定食粗

牛腩幼麵

雲呑河粉

btw 今年起最憎即食麵

米粉米線油麵

有冇人好憎食米線

瀨粉

牛腩配河 叉燒配瀨

平時茶記咪米線河粉囉 不過最正既 一定係星星炒米

所有粉麵都中意食